(火燒特技人) 蕭若元 : 無條件收回自己早前的說話及道歉 從來不贊成「私了」

做乜要道歉？
蕭生講既係真理！

燈完再燈，姐係特技人係真。

蕭氏辯證法